感謝jesus令到jesus越位

thx jesus